有冇人番早都失眠？

明明日日訓得幾粒鐘

+1 試過專登早啲起身等夜晚好瞓啲 點知兩日瞓得一個鐘 好撚辛苦 有時候真係想食安眠藥

翻5點冇訓

巴打返咩

散工黎 燒味 幫手執頭執尾